點解唔同班藍屍講話支持中央接管香港 人民幣取代港幣

既然佢哋話支持人大立國安法
我哋應該同佢哋鬥紅話支持人大通過叫中央接管香港
任志剛都話長遠係人民幣取代港幣啦

你咁講佢哋咪會好開心囉，覺得你係同道中人